（推到全世界睇到）唔想再有手足比狗咬，大家就要學習上暗網

關於暗網介紹：

大家可以自行Google，大把關於暗網的教學可以隨便睇，大家可以自行學習。在連登顯然不適合講太多。大家可以善用暗網，例如使用暗網email進行較難截取的通訊，以及學習各種稀奇古怪的新技能和網購各種新奇的玩意。

重要警告：任何人在互聯網上亦必須遵守法律，千祈唔好在暗網進行違法活動或購買軍火彈藥、危險品、毒品、違禁品等物品。暗網上會有執法人員監測和放蛇，大家切勿以身試法

歡迎大家留言補充以及開新po討論。

得閒麻煩幫我推埋舊po:

脫離支那是是香港唯一出路，但絕不能直接獨立，必須先經英美託管一段時間再經公投獨立

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

聽聞好似有個網絡瀏覽器叫Tor Browser
聽人講過但自己未用過唔知咩野黎

tor browser係用來上暗網的瀏覽器，好重要，用一般瀏覽器上唔到暗網

多謝巴打，長知識了
睇黎呢個咁危險既程式，少用為妙

推